[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4364)

有

屌你

Haaland

3:2

1001

賀芬咸 cupp未呀?????????????????????

皇馬上力唔該

多仔係要俾人入下先得…真賤種
唔係就妹

多仔快杯
等抽

科隆gel算 狼狗

賀芬咸 我屌你!!!!!!!!!!!!!

快

阿狗 10.5s 9.5s

拉素咁樣爆一角完

3:3

秒入

1-2

拉素90分鐘即吹 食第11角唔俾開

中

多蒙特33

屌..球證準時吹..
明明有最後一角

拉素差一角 補都無補
假波

夏蘭特真係好勁

多仔

多33

客其他I’m ready

多狗咪撚玩啦 咁快又3:3 一早就出HAALAND啦屌

多蒙特43 快!

多要cup了

1:2

再見波post手足了

德甲真係痴撚線
撚鳩半大

屌你老母費高朗拿度卡路士入未

3-3

咁唔公平 科隆有得拎3分 緬因斯要失分

新早

你隻系多 角呢 係甘入

夏蘭特cls

Nba

快 想派

多上 俾多2球

多仔cup 佢老母 一世球迷

唔緊要啦 再努力

新早同HAALAND勁到

想知有冇人買石飛聯？

Ok

我了

多仔3:3 雲巴!!!!!!!

Ok!

今次我了

lm

仆街有機

多仔反cup好多巴打派

仲封緊又差d入

我

等巴丁入多球

5c -5

Me

大佬彪咁靜

出面平半

777777777777777
-1C 收

Lm

Here

醒下啦reus

多仔！

666666

賤種多快刷角入波啦

阿妓最後ALLIN注賽前11.5s開唔開到

妓都贏到 唔SICK 賭啦

聽講輸死左

連c

多仔10.5大重生

多暴力刷角

-6足球

佢皇馬盤

多3連c

刷完入波即刷角 比多幾角

4串一呀 得得

上半一粒
下半踢到一半就5粒

7777 -3

開硬 阿11.5s派左好多場錢

你岩岩唔係話FG過關咩

有無睇到緬因斯嘅link

多仔CUP佢呀屌 求下你了 輸左要跳樓喇

岩岩買7.5就封盤

班士利半0全4
500星火

多仔 費雷 各刷多3角

挽留

多毛爆我入球細…

拉素幾角完

角細重心應該冇問題.

10

補主同和已經派得la

滅飛算啦成班打靶睇住黎輸

奧格條友插水插到

科隆3:1

會3:5

應該大注左

3:4都願啦仲3:5

有冇人買咗曼城盤，點補好

多仔都買入球細？
馬會阿叔恩物黎架

Ching心水清

主其他

1萬主勝

角大 今日會無限大

曼城角大賭命？

度過場啦

曼城16.5b屌唔屌得過

想叫下波 反正比咗錢

叫撚咗半個鐘春都無一球

雲達

杜c

輸好多？

喂
輕鬆

多仔比多3角黎

贏到上樓唔得既

100%角大
一日唔CUP 一日都會刷角

冇理由全部都係下盤 一陣all in rb

多仔9.5大不補了 快刷

道菜0:1

想睇多仔43 之後比人絕殺44 ft

同路

3:4左先啦咁

會唔會破記錄..25角UP

多蒙特入多球呀!!!!!!!!!!

多仔唔好比假希望人

多仔咩料

鍚飛 維拉 賓福加油

賤種多又比假希望...

共勉之

佢買咗咩

補主 同和 都有著數

佢要咩

Yes

蝗

All in 注 落後無限刷

買左咩？

道菜走盤ok?

澳職試過26角

萊斯

Reus 幾時死

reus打夠假波未

聽人講 好似係皇馬盤

GOAL

韋斯咸

鏝上半場妹妹下扺撚死比人入

賤種多

鍠串諾域

阿妓開到角細
我以後乜都唔買
淨係買阿妓角細

唔撚識tap in?

屌佢老味咩

First rd 已經輸 今場點都報仇 老閪咗攻

好記錄佢對49000果場...下半場刷撚到呢.

半一？

見到jovic已經唔想買

goalllllllllll

好似唔知邊場女人波試過30c

多仔!!!!!!!!!!!!!!

34多

德甲4場差2場角大未開出

多

又斷腳

3:4 炸

屌炸乜鳩呀

Reus今日鳩到

奧沙

炸

-1

冇越wor

無越喎 應該

屌 炸乜撚呀

多蒙特呢場真係痴Q線

幾條過關
5串1 又輸
4串1又輸

唔刷角了...

多仔唔刷點入波

邊撚到有越

無越 var 畫線未

假到

有無VAR

3:4

真3:4

冇越啦 睇完會判返入

雲勁中7000

多仔goal again!!!!!!!!!

Var la

我了雲巴

3-4

goal!!!!! 傻閪旁證

屌 呢到好多多仔手足

Goal

終於陪完女
頭先出左多毛毛3.5B有無人跟左？

博佢到80未入 先入角大仲好

HAALANDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

Real goal

70倍 我了

又炸 屌你老母閪 晶宮個啲入就唔炸 依啲入就即炸

3:4刷角未

痴撚線

勁撚到傻...SOB唔撚買佢屌你老味49000

Real 3:4!!!

痴線
真係cup到

點啊 計唔撚計啊

Cls 又nba

9.5b??

70倍 雲巴我了

夏蘭特

糕

計左 我了

夏蘭特勁到仆街

Haland好勁

Haaland CLS
勁到...

我了！

7000

30424488

呢球贏hazard

計

比多個一角

$100 蚊屌 架妹雙飛
我了

波都開埋 我了！

夠唔夠膽帽子呀HAALAND

痴撚線多仔

多入多粒贏埋盤得唔得呀屌

一換左夏蘭特 就cup 43 cls 勁到

halaand

建議雲巴補番少少飛好啲

刷角先啦屌

暴動了
可以叫幾多次雞

Hazard 交得靚
佢tap in就入

多仔好野
阿妓ng埋就fatfat

完場 如果多仔仲贏
5 1 300
呢到留

係買唔撚到呀

屌 雲我了

1

大

I

me

杜追和ok?
兩場走盤我都ok

夏蘭特勁到
下半季多仔可以追了

LM

多可以穿埋盤？

halland外掛狗

又唔夠快

888888888
CASHEDDDDDDDDDDDDD

針

唔撚補 頂埋佢轉頭抽

8888

頭先出過水，有無人跟左？

賓福特比你殺個半客下半同我456

夏蘭特係咪準備做世一

成班死乞衣快撚到

支持

史迪仔ready

我了咸巴

多仔差2角

皇馬 阿仙奴 愛華頓

幾時又出過大

7.5bgooal

原來得1.7幾 第7球

又跟唔到,屌

支持勁中

得 集氣！

我了哈密瓜

抽中我既話唔好無視我

多仔比多兩角黎！

有出

On9 又無我

佢話陪完女返黎對

狼隊爆c未

上個po咪講過囉
話左買完去陪女，返黎對功課

一陣買咩...想跟

呢兩個光頭佬癲夠未

多仔2角唔該

又中

如果呢條飛收錢抽兩個500

拉素又遲派角？

買得唔夠多
加多個0就買到

點睇鏝角大 似無限大

咁

阿妓係咪要補和根據過往經驗佢係會比人⋯⋯⋯

Mr

多仔穿埋盤啦

Q

佢話陪女唔知出唔出到

世二可能得

想睇4:4

馬會無錢派拉素10.5細？

halland 呢條友 踢D多輸送既隊真係發達了

不萊梅比4C

ok

發覺除咗黑鬼害賭仔，連光頭佬都害賭仔

鏝主W仲有1.66
要買趁依家

屌咪就係

唔洗 買多球都得

I’m

多蒙求你刷多2c黎

頭關已經變成-3.5/-4

多謝咸巴

多仔2角啊

主ng?

曼城追角？

喂4:4你有冇補飛.gif

直補客 阿迷重心

yes

有講過買咩 miss

呢鋪奶野 識飛多仔角大
無飛到不來梅

又有問題角？

信我，補和

宜家手上持有阿10.5S
鍠10.5
呢兩注私注黎

10.5B你地自己決定跟唔跟
宜家仲買到

ATV冇角 早知串鏝

仆你個街戶口已經無錢補飛 ON9

咸巴 我又俾不來梅陷害

同路
輸9曬...

多仔刷啦

10.5s/b?皇馬

仲有一球

點部署 今日輸4注

狼隊10.5s腳震

多蒙特一比人絕殺就真係跳樓

馬會個即場垃圾網 唔識自動更新賠率既屌

搞乜？

才4注

10.5s定10.5b

皇10.5B?

奧格cup 一人10萬

洗鬼驚

35 癲到

我個陪

狼狗入番球啦

繼續追多仔下球

3:5

35

99999999999999

曼城

多5:3

多蒙特5:3 !!!!!!!!!!!!!!

修仔俾多球

3:5多

CLS 3:5

夏蘭特 hattrick

我的媽呀 真係奇蹟呀!!!!!!!!!!!!!!!!

點輸

10.5s同路

Debut Hattrick
CLS

戴帽-.-第一場 cls

賤種多 比多兩角...

我個名［/quote]

即黎呀雲巴
開埋

d反擊勁到痴線

多仔真係好閪假

多狗有角未

抽定我先

多仔 好撚勁啊屌你

波po暴動！
多蒙特！

多狗 又打假

奧格球球比人劏穿

HAALAND一出黎帽子...

夏蘭特係咪想攞2020世足

愛華頓啲角想點

好在有Haaland

刷角入波識唔識

多仔呢隊野真係痴撚線 已經唔係第一次

Haaland勁能到

杜塞

狼隊大波！

垃圾狼 快啲追番球先啦大隻仔跑快啲啦

多仔痴線

真係勁 又高又快又冷靜

雲巴勁撚到

哈蜜瓜又勁中！

Reus 收左錢打假

班士利半0全4未

呢兩隊閪野次次對親都567

多呢隊撚屌

屌狼1:2

多仔又穿到盤，癡線咩…

100蚊70倍客其他要中啦屌

夏蘭特勁撚到。。。。。
ＨＡＴ ＴＲＩＣＫ。。。

鏝唔似cup得到啦
垃圾波

賤種多快刷兩角...

維拉追和係咪夢

下半出場帶帽

賤種多10角無望了

3-5 9.5b要死了

緬恩斯嗰場應該2：0完了

好撚勁

夏蘭特出黎20分鐘戴帽

換馬列斯出黎先買CUP都未遲

快撚d

多刷多2角黎一世球迷

賤種鍠快入一球先

ATV有冇機11c

haaland debut 戴帽

唔係水貨

又快 又有射術 又高大
攻版vvd

多對奧呢個組合，唔買大波都唔好話自已識賭波

下世先入啦冚家剷

系多比多2角呀！

多仔個劇本 完全係為夏蘭特而作 射3入3

差啲買咗

水晶宮幫手刷

皇賭係咪多仔對家大船
想問下佢地咩反應

普雷斯頓 cupppppppppppp

好彩無去曼聯
唔係變垃圾

保頓開大未

過兩年會比拜收購替利雲 放心
完美替身 同TYPE

賤種多快刷角啦

十鳩幾腳都入唔到

屌你老母

halaand 瘋了

諗左好耐 多ng x 緬ng x狼ng 跟住同時間入哂

阿仙奴11.5s手震

多仔比多2C我得嗎?

轟露土客勝

屌比我走盤啦

8分鐘點刷2角

曼城 12cccccccccc

曼城又無限角大

12.5s 條褲濕濕地

斷一關

多仔cls

仲要得19歲...
未來應該係佢同包皮爭

蝗隊賤種冰撚完未

多仔9.5b

快刷角啦賤種多

鏝角球刷起上黎真係唔係人咁品

宜家抽

阿仙奴近幾場角細收錢收到手軟

德甲角大差你炸多仔

鏝城角 唔洗錢咁

彪哥上水

多仔入波同角球一樣

多10角派1

中我

輸到無錢賭

阿2.5呀 快

唔撚止波po暴動
波台暴動

me全身都震

有冇人入晶宮win？

好快比psg買埋

買樓未先,未就收皮la

真馬1:0

狼隊比力呀

唔

Tg 12:30前

由3:1 cup到3:5

好

屌你多仲唔撚刷等幾時

皇goalllllll!

jumpppppppppppp

真馬1:0
角大唔怕買了

點解又無我嫁屌

push

meee

彪哥快Gel真馬啦

推走佢

洗

又jump

Push

點解！！！！冇我份！！！
暴動了

Tg叫左佢了

888

pish

我愛雲巴了

廠咪假封啦
real g ok?

我2:0時已經講派 得6條友留 有閪計咩

jump

嘩屌 曼城刷角機返黎？

你係好人

精宮
搬矛
阿狗
修仔
皇馬
維拉
愛記
呢到我串起左 唔輸盤 10 1 500

手

冚家剷又要等馬會數角

全對家

ATV角大24

我記得我有留

多仔有冇幫夏蘭SET解約金

屌你老母 又係不來梅陷害我角大過關

緬因斯奇蹟

多仔2角呢

屌 賤種多無角..

屌你老母曼城做乜鳩呀

CLS
角又冇
入球又FAKE
賭條撚

唔會咁蠢掛

拉素角大same

多仔幾C now?

唔係十抽1
jump了

都抽左啦

最後機會

阿記唔入係咪要暴動呀

gel得

你係咪留左第二條 我睇返個quote 得6個人

狼狗 11.5s
夾7.5b
上

唔使驚 成1.3億

不了 你10抽1殺手

18.5點撚樣買呀？

弗賴堡11.5s竟然頂到

嬴埋都唔夠英超輸

食飛連追和未

[正數了

銀行轉賬維護到幾點？

唔中長井當抽中了

反手得咁肉酸

10角派2阿屌

皇馬無角

雲達刷多隻c 黎

拜拜

S

cls people

搬矛想輸半就算 追和好嗎

鏝係咪又無限角大

多仔禁屌

沖完涼返黎睇到個分嚇左一跳

小心即爆

緬因斯隻賤種狗 差一球都唔攻

Lm 比角啊

123

你個條咩走盤都派呀嘛

曼城13333333333333

真 入唔到手

緬恩斯補幾耐

唉屌你老母

一鋪清袋又要落馬會入錢

蝗角大叫都無得叫

曼城 -2c 快!!!!!

岩岩度緊波
睇返1pm 後果9場有亞盤既波
勤力好重要

又輸3皮

嫌命長先會買開左刷角mode既鏝角細

多仔補幾耐

我！

阿妓入未啊屌
係咪想排隊空難

屌你老母入波比角啦撚樣!!!!!!!!!

西維落後刷

巴打見你皮皮聲咁輸

邊條 我都冇買盤

666

修咸頓 var

正一賤種隊多

不萊梅差一角

Mao -1角 點搞

輸

狼12m

開夠20c

呢場黎變返刷角機

想知
求和 刷角入波啦

10c了

多仔補幾

齊叫

有冇人睇緊阿妓
係咪又係中場鳩搓緊

幫叫

狼隊12m

入啦老母廠

狼12碼

錫 維拉 賓福

屌 修

老實講，如果我買多仔今日奇蹟唔會出現

我買親邊隊都燈死邊隊

補4 快手比角

入佢老母呀

岩岩追返55K
又輸返落去...

朗尼入未

屌 我今日竟然唔撚洗輸錢

事前7場英超盤 中左5場

CLS
蝗狗兩隊垃圾刷角啦,入你老母咩

修jump

Rm1-1

皇11

今日針1k cls

西維goallllllllllll刷角吧屌你老母

即場水

蝗1:1
彪哥

屌你老母拉莫斯

閪維goalllllll

本身輸幾多

有冇巴打知多仔補幾耐

140K

曼城入未呀屌你

快刷

一上水就針

狼狗好波

冇水,波都冇睇,點比水你

狼狗goalllll

3

皇馬開到賽前角大派

原來無出

廠 nba ok?

皇刷角未

有！

Cls修仔 高水上盤真係死

有啦

222

蝗五連角未啊仆街

狼隊番生 gel?

德甲執返返黎
夏蘭特無無曼carry我
都係多仔carry我
多蒙特真係我福星

食飯前買左鏝諗住食撚硬係咪要驗腦

錫菲聯追和未

仆街多 比多兩角都無

出面平手 狗會平半 屈你輸半

快 最好cup

係

皇馬 入波呀

馬列斯出黎刷角未

買俢d弱智仔呢

狗撚到

-1 呀屌 仆街 過左3關啦

屌你老母多蒙特

跳樓了

dejong 1-1

多蒙特完！3:5！
歡迎暴動！

正一賤種仆街黎

ATV有冇可能奇蹟6連

曼城果場可以同人講20.5s

修仔又撚

有無巴打知多仔補幾 買左no goal 震緊

借左5k過年 輸淨500點搞...

臨尾係到猜波

精宮頂多15分鐘

完左

角古路買左

阿狗又刷

屌你老母蝗賭狗FAT KING 燈鳩我班士利大

2比0果陣以為食撚滑

冇事前就收皮啦 係度講經

屌你4場德甲得西多開唔到角大

鍠快開刷角Mode

曼主勝2.46

推上去

斷一關好無癮

真希望水晶入多球

高水入咗50客勝

唔知點解無論你講咩都好
我都會即刻諗起肥婆

水晶仲有2.78 馬會派錢

求派

廠唔入比人屌啦

刷角呀屌你杜塞

阿妓唔好刷角好冇

好撚爽吖！！

狼隊唔刷俾人刷啦 屌你老母

好 3球唔刷 promise

真

6.1入咗

好彩無貪心買8.5

樸茅比多兩球啦

鏝18.5s 有無

跑步機

熱
曼盤手足歡迎報數

乜撚野金絲雀 打多個都未開到大

廠咪撚假封

屌阿 甸恩唔比12m?

-300

收手吧，再輸只會更傷，宜家仲有得救

利申:今個月得返1k收手了

皇goallllll!

CLS
買角球大變半0全3入球大
食撚屎啦仆街

廠？

垃圾西甲var 屌中手都當入

侯城

其實狼狗個場12分鐘停角到70分鐘點解無人講。。。。。

cup了

阿狗咪撚再刷呀屌

皇2:1

-5000

曼城食左屎？

MC依家連波都控唔到了
點刷

var 都話冇

豬年戒賭揮手

本身穿盤

廠唔入會失控

有冇人想睇真飛

迪布尼廢到

唔想

又想gel

不萊梅果場做乜

Gel蝗啦 知你忍左好耐

手球

水晶宮淆到 係咁送角

癲恩唔比12m

派就po
唔派就咪po

水晶宮死守呀！！！！

修 維拉 錫 賓福

屌你老母 又黑我

曼城12碼

鏝12m

var

鏝12m!!!!!!

唔比咪自己入囉狗閪
廠場3球！

咁都比曼城12m

侯城 白禮頓入返粒ok?

鏝快

邊球

Pepe入禁區

Okay cash到
陣間抽

No 12m

冇12

屌 VAR NO 12M

英超VAR IS BULLSHIT

炸12m

中左腳先彈到手

有！！

炸完對家

迫害曼城

咁都No 12m

阿狗冰撚實佢！！！！

廠場比多粒先啦

第一日睇皇？
仲要主場

好彩無12碼

蝗冰撚完未

痴線波

8.5s!!!

貝拿度施華同迪布尼吹大得好緊要

痴撚線 我買水晶都覺得呢球點可能唔係12碼

新球例炸左鏝球12碼

搬泥追和一世球迷

咩球例

阿記唔好刷角

有心做死曼 咁都無12m

廠場3球一世球迷

踢到咁撚樣邊撚到爭到冠啊

如果係利呢

阿冰角

屌你老母馬列斯

史雲斯2.5s爆左
巴打

假波

追和未 錫 維拉

哥狗生日輸波

賤種狼 半3全3

皇馬7.5

快刷角

乜撚野狼隊今年唔刷角 痴線

屌賓福特入未

曼城快快手俾多2c

點止 係12分鐘停到依家

角大日 is back

狼隊絕殺未

廠 你唔入 我就要比人入嫁啦

水晶win2.68入左 補唔補 和好

阿記角細最後一注
中到我以後淨係買阿記角細

12分鐘停到75分鐘無角
點賭阿ching

狼隊杯埋!!!!!!!

推

絕殺左2:3

16c

狼贏埋

2:3

修俾人cup埋

暫時睇呢15分鐘 精宮踢得唔差
好過上半果45分鐘

狼goalllllll

狼

狼隊杯

water哥1:1白

狼Gel得

阿狗冰佢老母

曼有冇link

木耳隊

屌你老母atv

屌

廠場廠場廠場 快

隊隊都識cup
係我買左熱狗唔識，dllm

嘩屌 我係好撚好彩喎
咁多場我揀到一場金絲雀

咩係atv

狼隊有冇咁勁

未完

下盤日屌你老母

水昌宮正在侮辱足球

狼又cup

不屌你了狼仔

一講就rc

係咪得我覺得呢幾日啲波好撚假好撚痴線

AV追和無人講？

亞洲電視

狼隊正氣！！！！

有人買左修？

狠隊勁撚到

打鋪LOL
完場收錢

白禮頓快入 皇快刷角

咪講左lol

屌 我收聲先

屌atv 都識入

個個星期都係咁

狼隊馬會cup幾倍2:0個陣
買左狼 廢事睇

我了 my bill

952

阿 皇 白禮頓

喊緊 不過我串咗曼城 好似冇咁唔開心

曼77分鐘開高3個角盤

屌你閪bill 二世

唔叫狼隊叫狠隊了

廠隊
有球

白禮21 ok?

咪係 痴撚線

阿記頂埋最後3個字

AV係咪得周柏豪識入波

直屌1皮水晶贏

狼隊28倍反cup

阿1-1未

咁多場英超
剩係買左水晶宮下盤點部署？

大家有冇唔lag嘅link

阿妓入未啊屌

錫菲 和好嗎？

皇馬咩事 80分鐘未到就封角？

阿記快手輸返球出去

皇馬西維爾刷角未

屌你老味諾域治同我頂撚住呀 無啦啦打少個

成抽自己搵
一係上抓飯

我唔會放棄廠隊嫁！！！！

gchi

莖蛇又買左Norwich ?

曼城俾多c 快

白禮頓

廠有2球都派

鏝唔係一球都無，低水到咁

修無角？

就18.5s

OK

鏝我屌你老母

你同我暫時離開一下ok!?

俾隊垃圾入

廠快入 想派

水晶身二球